# 주택 금융 서비스 API

## API 기능명세
* 데이터 파일에서 각 레코드를 데이터베이스에 저장
* 주택금융 공급 금융기관(은행) 목록을 출력
* 년도별 각 금융기관의 지원금액 합계를 출력
* 각 년도별 각 기관의 전체 금액 중에서 가장 큰 금액의 기관명을 출력<br/>
(예를들어, 2005년 ~2017년 중에 2010년 국민은행의 전체 지원금액(1월~12월 지원 합계)이 가장 높았다면 <br/>
*{ “year": “2010” , "bank": “국민은행”}* <br/>
을 결과로 출력)
* 전체 년도(2005~2016)에서 외환은행의 지원금액 평균 중에서 가장 작은 금액과 큰 금액을 출력
* 특정 은행의 특정 달에 대해서 2018년도 해당 달에 금융지원 금액을 예측

## 개발환경
* LANGUAGE : JAVA 8
* FRAMWORK : Spring Boot
* ORM : JPA
* DB : H2


## 서비스 접근 주소
http://localhost:8080

## Swagger 접근 주소
http://localhost:8080/swagger-ui.html
